科大支那蝗,香港畀你班畜牲嚟讀書你唔感恩？

咁撚唔滿意死返支那讀甴思想

點解唔當住佢面講